朝朝都同自己講今晚早啲瞓

到夜晚又拎住部手機越睇越夜

有咩咁好睇

無郁動無攪作係夜啲瞓 好正常

例如去游水 船p 燒野食 一返屋企係秒速瞓著

有時夜晚就算好攰咁返到屋企，但一沖完涼就精神哂

仔仔

只係唔想咁早訓 咁快完結左呢日, 打開眼又返工

今晚又要幾夜先肯瞓

玩手機玩到上撚曬引